# 2. Система визуализации #
Date: 2021-10-24
## Status ##
Accepted
## Context ##
Нам необходимо выбрать систему визуализации для системы мониторинга prometheus
## Decision ##
Будем использовать систему визуализации grafana, эта система легко интегрируется с prometheus, обладает большим 
комьюнити, для нее есть много готовых дашбордов.
## Consequences ##
В дальнейшем понадобится система для сбора логов.